口罩到先到流浮山刀手到先

口罩
流浮山刀手

陳同佳自首先？

定係封關先？

我哋死先

黑警到先(39分鐘後)